通常畀幾多錢tips?

通常我會畀四蚊或以下，不過啲侍應成日斨散啲五蚊同十蚊，一見到依啲情況就一蚊都唔會畀，直接拎走晒佢算

比卡 10%

坦白講，好多國家都唔使加一服務費
根本收左加一唔應該再比tips

講漏咗, 我會留返1毫子畀佢

不嬲比卡

碎銀留曬當tips

可能張單係12x.x 會俾150話唔洗找
因為個樣已經夠衰 寧願俾多小小都唔想俾人歧視或者睇唔起

就係你呢啲怕人點睇你嘅人
攪到比tips好似奉旨咁

同意，
加一 = 0 tips
無加一 = 考慮服務 5~15%

我都係咁， 加左一我唔會比tips.
無加我多數比5蚊以下， 如果有啲專登打到好散比我， 即係找10蚊全部都係比一兩蚊，我一蚊都唔會比

睇錯咗幫你含住

Tips 多數俾5或者0字尾嘅整數
126.8 => 130
339.2 => 345

339.2直接畀340算啦

一言驚醒夢中人
我以後一個幾毫都拎走唔L俾

試過公司食飯，本身已經加一同比多咗，個侍應仲開口話佢地啲伙記好辛苦，可唔可以比多少少

10%

服務費已經當係

你好自卑

Me too特登唔比

其實已經計左service charge 點解仲要收

$0